8419 AV

暗盤$0.6
IPO $0.55

100%中一手

暗盤一手賺三舊

呢隻暗盤有我執好放喇

任務完成